到底Charlie Lee 點先肯unblock 我？

最近真係好唔開心，屋企又有事，日日家嘈屋閉，返正又好辛苦，日日受氣。之後Charlie Lee 仲要唔理我，Block 曬我。我真係好唔開心好想死。
我知佢會上連登。我知佢會睇到呢個post。我真係我一日都過得好辛苦。我好想自殺。

Charlie Lee係咪Beeno個fd

唔係小學英文書果個Charlie

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

所以？

所以會有好多人安慰你 驚你傷害自己啦 我諗

然而Charlie Lee都仲未unblock我

邊位Charlie Lee

點解見你唔開心就要unblock 你

因為佢unblock左我我就唔會唔開心

。。。。

😭😭😭